{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029302",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161937?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 샤인"
    },
    "text": "確認事項:1.客室入室基準の確認及び追加料金決済 2.オンシーズン及び休日料金の変動 3.身分証明書の提出及び未成年者宿泊制限 4.客室内の飲酒及び高声、放歌禁止 5.器物破損及び寝具類の弁償 6.毛髪カラーリング禁止 7.店の備品盗難の際は処罰 8.喫煙禁止区域の運営 9.タバコ臭による客室販売中断 10。 推薦理由:静かなところ、清潔な環境、多様なグルメサービス 11.周辺のグルメ及び名所紹介 12.駐車情報:狭い駐車場、周辺公共駐車場利用可能 13.毎月セスコ先端防疫を実施。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室入室の基準は何ですか？",
            "answer": "チェックインは通常午後3時から行われます。チェックアウトは午前11時までとなっています。早めのチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや休日には料金が変動するのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや休日には通常料金よりも高い料金が適用される場合があります。料金の詳細については、ご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の提出は必要ですか？また、未成年者の宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に身分証明書の提出が必要です。また、未成年者の宿泊には制限があります。詳細については、ご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲酒や高い声での話し声は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では飲酒や高い声での話し声は禁止されています。他のお客様のご迷惑となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "器物破損や寝具類の弁償はありますか？",
            "answer": "はい、客室内の器物破損や寝具類の損傷については、弁償をお願いしております。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室での髪の毛のカラーリングは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室での髪の毛のカラーリングは禁止されています。設備や他のお客様への配慮のため、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "店の備品が盗まれた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "店の備品が盗まれた場合、法的な処罰があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止されているエリアがありますか？",
            "answer": "はい、喫煙は禁止されているエリアがあります。喫煙所や指定のエリアでのみ喫煙が可能ですので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙により、他のお客様への販売が中断されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室での喫煙により、他のお客様への販売が中断されることがあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設をおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は静かな場所に位置し、清潔な環境で快適な滞在ができます。また、様々なグルメサービスも提供しており、お食事も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメや名所がありますか？",
            "answer": "周辺には地元の美味しい飲食店や観光名所がたくさんあります。おすすめのグルメや観光スポットをご紹介しますので、お気軽にお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "駐車場情報を教えてください。",
            "answer": "当施設の駐車場は狭いため、スペースに限りがあります。周辺には公共の駐車場もありますので、そちらを利用していただくことも可能です。詳細については、ご予約時にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、当施設では毎月セスコ先端防疫を実施しております。お客様の安全と健康を第一に考えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 780
    }
}